[星座撚］ xx座既同我入黎

我好信星座
我想問番個土象星座tg ah
有意留下tg ah
我係金牛絲
或者留低生日日期
搵下有冇同月同日既巴絲😍

828

風象既得唔得我1023

處女？

金牛426

金牛同處女絕配
留個電交流？

金牛

我覺得金牛係十二星座入面最好😂😂

你係處女咩？

五月牛定四月牛呀？

517

天蠍座唔係好多異性緣架咩？

差多日

四月

聽講四月牛長情啲

邊方面先，你五月？

係，或者話係固執/唔鐘意變

天蠍

五月牛 但其實一直都想試金牛既朋友

金牛座係會對人 日久生情
又忍讓力強 好正呀

異性緣極好
性格特別喎

嗌交就pk唔肯輕易讓步

831處

826

830處

我好怕同人嘈 我會讓
之前識個金牛又係咩都就哂人

處
係咪風默幽趣

0223雙魚

係咪和平主義者？

係咪道理撚？

係咪道德撚？
雙魚點解可以咁浪漫
咁有心思？

我覺得自己唔係道德撚 好睇得開
ff得多 不過其實ff完好少會真係做

我覺得算係人地點睇就唔知啦

1223好毒

901處

冇對象姐
有冇ff過點樣好浪漫咁追女仔？

示範下黎睇
依啲人好正
溝死女

識人 同你同月同日
真心好正

人馬留名

山羊好撚正架喎
又成熟 又識林 又會照顧人
顧家

人馬都黎
係咪成日淨係林啲自己明既野？

介紹下 我好小識天平
淨係識一個狗公天平

926

427 金牛

唔覺
性格....特別囉

讓得多人地會習慣/麻木
宜家我唔會一味讓人，有返自己立場
雖然知其實可以對人好好
金牛太被動啦

五月牛

424 唔鐘意改變既一個垃圾人

悶到嘔呢
呢個速食年代呢d優點變哂缺點

俾人話完全唔似處女

同意呀 All in Virgo
421金牛巴

第一個ex係處女座 我金牛
都係散

我有個金牛frd平時乜都冇所謂咁
但係有時又突然間極度硬頸

5月牛8號

Halo 我係0222雙魚

成日想炸撚左中國佢

9月尾 處女男留名

而家個女友都牛牛幾夾

426金牛

天秤
應該無人同我同一日

1124射手男😎

829處

雙魚女

611雙子
有冇人同我生日一樣

白羊

910處

1004天秤

905

319雙魚

423

有同學係

獅子

巴打 同樣424牛

317

同金牛通常相處得好好
雙魚撚

501巴

0224 雙魚巴

我都係0505

金牛女好難溝 溝緊

白羊路過留名

912?

530雙子

處女

巴打幾大